希特拉都頂唔順支雪

呢個youtuber已經整咗超過十年惡搞希特拉影片
入去like+reply+share爆佢

外國人唔鍾意拎希特拉黎玩, 會好反感, 會搞到外國民意反彈

靜啦 又係你啲民意反彈撚

希望你係假膠，呢條片全世界玩咗超過10年

人地就係外國人
睇都未睇就9up

屌你老母 起一起底就知你咩料 成日吹輸風 你諗住咁樣會令到我地士氣低落？
Block 撚柒哂你呢啲on9就岩

對唔住... 如果我係令到你有咁既誤會

我只不過係將內心既不安係連登講出黎

呢場仗打左4個月, 每日都發生好多唔開心既事, 平日日常生活已經要扮正常, 我真係好難咁士氣高漲落去, 都係想係到搵人SHARE